話你知點解特首會送咁多防疫裝甲比班警察

因為真係要鼓勵警察努力止暴制亂

差佬呢排靜晒，你唔攪佢，其實佢地都有好人